Zombieland: Double Tap

有冇人睇左

Emma
Zoey

細妹好肥之外
幾好睇
Emma Stone比新女搶曬鏡

Zoey Deutch喎

肥左幾個碼同把聲都變到勁沉
同埋唔知係Zoey Deutch太搶鏡定點，搞到Emma好似好少戲份咁
Anyway套戲真係懷緬性質居多

未睇過舊果集會唔會睇唔明?

故事上唔會睇唔明既
但人物關係睇左上集先會好D，了解下佢地之間既感情
但個人覺得上集好睇過今集，睇埋佢啦

同上集有關係？

L4d2?

算有但唔多
同一班主角

Netflix 有舊作睇， 麻麻地

爆谷戲你想點
仲要咁大cast

Adventureland有冇第二集

小有大cast搞笑zombie片
當年第一集眼前一亮

今集除左t800其他新屍冇咩出場
老翻2人組笑到仆街

諗住今晚睇

同emma stone 比差好撚多皮

光頭佬都搵到女
反而little rock無仔

Emma stone今集睇落殘咗好多

個肥妹好核突
爭咁Q多同以前

拎唔到影后開始自暴自棄?
係咁接埋啲家庭片拍
遲下有老迪套101班點狗

佢lala land咪拎左囉

佢套爭寵衰左呀嘛

Year10係英國入場睇，衝咗出場嘔
搞到唔敢睇

爭寵佢係爭女主咩好似都係女配
呢套3個女角都做得好好

點解
都唔係好核突姐

上集都已經好鍾意
今集我都好滿意 雖然都覺懷緬居多
果兩個老番又係好正
我都覺得笑點幾多
劇情節奏都唔錯
記住睇埋片尾 字幕後都有
等左10年睇都算值得

zoey個角色好好笑

仲有dd

我好記得係見到隻喪屍啪骨飲血水之後我就嘔咗

依套野講唔得出有乜好睇
但就覺得幾好睇

左膠babylon

上面有人j Zoey

佢係幾正WOR

諗緊推唔推返個陳年po上嚟好

咦原來係你開

呢幾個月已經冇再j

佢係呢套戲入面都谷到幾大波

姣到出汁

用墊既

續集可以講咩

Adventureland: water park
男女主角大學放暑假part time 一齊去左Oakland 既水上樂園打工
初段：男女主角瘋狂做愛 但生活上又有矛盾
中段：女主角意外識左個lesbian同事 日久生情 發現自己係bisexual 之後剪短頭髮 再同男主角分手
男主角因為分手受創 去左水上樂園朋友既drinking party 食左n咁多條女之後
發現自己最愛既都係女主角
結局：男主角同上一集鐘意俄佬文化個老死一齊入少林寺做和尚
女主角就同lesbian 同事一齊去LGBT既protest

storyline mixed with feminism and buddhism and 鬼佬左膠sure love it

左膠樂園好好笑

熔哂d武器

係咩？
咖啡猫後仲有咩？

好好睇搵得返原班人馬十年後拍續集真係好勁
粉紅女講發明uber俾人恥笑嗰度勁好笑

喪屍食腦，佢冇腦，所以好安全

yes
但要有Zoe Deutch咁冇腦演出先夠好笑

Yes

等咗10年完全無失望
睇啲角色嘅chitchat已經好令人滿足
啲笑點都好到位
仲要搵埋Bill Murray返嚟玩真係好驚喜

可唔可以講下係講咩?
比個職員fake咗話冇

唔睇都得，一樣係bill扮加菲貓吐毛

好

以後唔會再信職員講，一定睇到最後

終於睇到佢殺喪屍好撚型

i ain't afraid of no ghost幾霸氣

大佬你阻住人收工啊
佢要做清潔

幾好睇，演員夠放夠搞笑
做咩無人討論

可能香港第一集少人識
又掛住抗爭少人睇戲

套野串爆大愛左膠撚

左膠累人
香港人應該感受好深

第1集都十年前，可能真係冇咩人有睇過

唔睇第一集今集先睇應該唔會有咩感覺
好多情懷玩緊,鍾意第一集既話今集應該都會滿意
D RULES玩得最出色係上集,今集已經假設大家識左咁唔再用故事去講
不過屋內打兩個重覆性格人同埋揸大車剷喪屍都好爽

zombie片唔會太大熱，屍殺列車真係萬中無一

今集真係無咩挑剔
keepp到水準
另外zoe真係好正

咩戲？

其實諗落有d怪，喪屍爆發咁耐佢哋應該學曬d生存技能
但竟然可以奶野

Vampire Academy

Netflix 有得睇

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

coloumbus用手接彈殼個吓好型

emma stone殘晒鬼妹就係提早衰老

thx 睇左了

商場個到 好dead rising feel

把煙剷聲

拍蜘蛛俠果陣覺得佢好靚

仲以為真係變左

有一刻懷疑過哥倫布條仆街有解藥畀咗佢食

brad pitt果套咪熱囉，有brad pitt加持

dawn of the dead到士家都係我心目中top1

依家殘咗都靚
尤其笑個陣好charm

shaun of the dead都正simon pegg

搵唔到

你唔係香港?

想知zoey 果個咩post

揸喪屍個波係咪呢套？

Bill Murray

唔係 揸波係童軍個套

請問套戲叫咩名

賽巴

佢地同十年前一樣樣係幾好睇既 有自己風格既喪屍片

索女，喪屍，機關槍？

佢個風格好正 成日有得睇上帝視角 本週最佳擊殺

Scouts Guide to the Zombie Apocalypse